抵抗失戀沖喜套餐

我重係game鋪 訂左套抵抗失戀套餐
諗住國慶果幾日假係屋企抵抗失戀
我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :
我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..
我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.
嘿­..個死毒男真係呢...
我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....
我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..
我whatsapp佢,同佢講miss you;)
good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

打個熱飛機鎮定下自己
再用篤尿照下個撚樣

都幾抵下